其實點解試當真咁垃圾都紅到？

一開始就借連登上位
抄潮文拍片 引人用佢d片當潮文咁回po

最撚憎佢懶係致敬咁抄the office
講得好聽就致敬 二創
但其實咪又係抄

啲片嚟嚟去去都係咁
有陣柒味

果然紅左就一定有人屌
我唔係話唔屌得
但大佬佢地都涯撚左六七年啦
紅下 接下生意搵下食姐

已經算唔太商業嫁啦重想點

豪哥又開post

我幾時屌佢商業呀 你冇嘢？
人地唔賺錢係咪你養佢地呀

冇人講明明係連登文化黎好似變左試當真帶起咁

咁都叫紅

樓主係locker

而家出屌試當真post
只有一班覆讀機打豪哥開post、越亂越好
不過低質channel有低質觀眾 不意外

佢地都有講過係睇the office啟發佢地
同埋mocumentry唔等於the office
the office唔等於mocumentry
咁即係所以人拍mocumentry就係抄the office?

Hi 豪哥

唔算勁紅
但響連登就紅到爆囉

唔抵得？

不得不承認 佢呢招係醒目既

呢d偽高質連登仔最受

你憑咩睇到連登咁大

樓主不如搬20年前嘅umovie出嚟放上神枱， 咁你就可以批判全世界。

Btw, 你係打手

呢啲算唔算CCTOY口中嘅PR帶風向spin重點

我就係想亂
越亂越好

咁連登都幾影響90、00後嘅
試當真嘅觀眾 應該大部分都係呢個年齡層

拍埋啲9唔搭8片 懶係好高深咁

五公子d fd 黎

如果係出面唔會咁多藍絲

講真達哥高質好多

童童果班有創意d

係上親連登既大部份都係冇獨立思考既弱智仔
比人講兩句就帶到個風向

豪哥

豪哥又搞破壞

主要係人地講兩句
自己唔講 好似好柒咁

後製又差 賣女又唔賣肉
唔好話微辣 真係小薯茄哩啲都有心過佢好多

條on9 就算吧 做廢青好過鳩up

豪哥 我屌你

你呢D高質觀眾狗都唔屌啦

你口中既低質觀眾基本都課月費, 有周邊又會去買
D片要滿足佢地又易, 又唔會當yt 係奧斯卡咁品評D片
圍埋個爐成個氣氛開開心心輕輕鬆鬆又有錢賺
做乜要同你呢種懶鳩清醒既煩膠交流?

終於有人講

又亂

On9 咁叫批鬥

但我淨係見到你班fans係度扮高質 懶係高深咁

逹哥好睇好多

Ming仔正d

咁你支唔支持二創？

近期啲片平均計每條都40萬Views都叫唔紅
想問下你點先叫紅？

又spin去政治取向 悶唔悶呀
試當真對場運動做咗d咩先
大j都起碼上過前線

咪係囉 金剛Crew好睇好多

終於有人講人話

條懶有道理廢物

Ok la
比佢更垃圾嘅都紅到
佢紅到叫合理啦

問緊你點解唔屌藍絲丫

關人地有冇做過野咩事？
分化撚

on撚9 全世界既網民都係咁
點撚解係得香港「本土嘢」先可以比連登仔搞到無曬？

因為我唔睇藍絲片囉 柒頭

個人認為逢紅必反 自覺清高
其實同蟈人玻璃心乜都辱華無太大分別

邊度垃圾？唔覺，如果係垃圾嘅你試下整另一個出黎。

捱？修狗發明星夢飛起兩條友咋喎

大J上過前線又點 佢啲片真係悶到仆街

啲片勁撚老尷，難怪個班底咁耐都紅唔起
紅果幾條又係抄橋，一係就sell下啲搏上位假素人
準備見證波台又做先知

例如呢

連登仔逢紅必反是常識吧

其實有咩所謂 娛樂嘅嘢 睇得開心咪得囉

是但起一起都知你係個on9分化撚啦
又扑一隻

一條都無睇過 成班垃圾 YouTuber 我只服外行員

樓主反共反咗幾廿年啦 傻西

事實支那野製作經費 場地係大同多好撚多

何謂高質
點定義高質先

係

無里頭得黎又真係唔好笑

縮返入你老母個閪度啦 波台狗

我個人就好簡單
有試當真就block

真心唔識欣賞
d女就幾正既

你叫個低質樓主點駁你

cap呢張圖你想表達d咩？

真心想知樓主點解有錯覺覺得班fans扮高質

腎仔我屌你朝偉

我鍾意睇 關你撚事咩

最緊要嫩，愈嫩愈考

講笑，咪當真

又逢紅必反

好想知紅嘅位係邊

咪又係呀冰carry

其實佢哋紅到 對於真心拍片嘅YouTuber係極灰心嘅事

麗英同人富carry多啲
佢地講咩做咩我都會笑

試當真都藍
人地又拍十年又一早拍片屌政府都比你話藍

你又知佢地唔係真心拍

越亂越好

真心意思係
人哋度好晒好多靚shot 靚景 靚人 靚橋
試當真咁 on99又一集

咁叻你拍囉p牌狗

豪仔 又想搗亂？

光頭幫貢能正反而無人睇

呢度係波台喎 傻西

嘩 咁你又唔好咁講
佢地都係真心拍片
特登租埋studio
其實都睇得出佢地有heart

豪哥哥，我地已經好亂

雪櫃冷笑話我都笑到碌地

好型

邊個channel條條片都靚shot 靚景 靚人 靚橋
如果咁樣拍片法都紅唔到就應該怪佢地自己
明知觀眾唔鍾意睇都唔改變定位

心水青

復讀機你邊個大陸forum返嚟？

真心想做一樣野≠真心做好一樣野

隨便一個留言都上心到要出post講
你做人都幾辛苦

又批鬥
豪哥 你搞乜撚野呀 亂咁開po
醒小小好唔撚好呀

起碼小薯茄個channel有原則d

佢問我例如
然後我求其禁入一條片就搵到呢個cm cap圖
你覺得呢個動作好辛苦？
你全身癱瘓植物人定咩？

你未起佢底
波台狗係咁㗎喇

連試當真都低質channel
佢地captv講政治野行前你好撚多啦
咁果陣又冇人話撐佢地？
呢個年頭除左輕鬆野仲可以拍咩呀？
政治野都有咩好講？

個個channel實有啲咁嘅留言 你不如逐個cap黎屌

逢紅必反果然係連登不變定律

連登仔開始反咪即係紅

幾好睇wor 或者你比d高質既例子黎過下眼

收皮啦 連登仔
你地講d膠po有幾多個真係好笑㗎 你地自己諗下啦
人哋拍得好笑咋

因為就算比人當on9咁指住個頭黎笑都會keep住做複讀機幫手宣傳

成個YouTube佔一大班屎家軍，撐警舔共搵人民幣既垃圾，而家有返幾個清泉睇下又要俾你d獨醒撚批鬥，係咪要做到無人睇無人識，先可以無懈可擊唔洗俾人屌架？

Captv果陣有老細科水都敢講政治唔知佢出世未

唔岩睇可以唔睇點解咁都要屌人垃圾點解覺得垃圾又要繼續睇

討論區咪討論下

有咩所謂真心既youtuber?
紅果堆都垃圾到仆街
高質既都唔見有紅過

多得你呢啲撚樣
遲早日日俾人狙擊

連登多pr
之前一直冇見過呢個yoytube channel, 之後突然係連登連續見到佢啲post

舉個例 你睇下Mario & momo 你就知咩係有心拍 有心做YouTuber

比條link過黎欣賞下

咩叫原創先？所有題材都有人拍過架啦
YouTube 片輕鬆下笑下姐，多人睇又要比你屌？

都辛苦架
不過見你講到好似得試當真有呢D鳩fans鳩comment咁
都係由你啦 加油

支那狗又露底

邊有咁多人反阿 樓主係豪哥啲account嚟

姐係只可以有一個youtuber係有心
其他都冇心？
唔可以同時睇兩條片？
同埋兩者類型都唔撚同
一定要睇你岩睇既野先叫高質？

就呢條 都屌打晒9成YouTuber

你講嗰啲高質素有無例子？
YOUTUBE唔係電視台唔係電影
你講嗰啲靚景靚SHOT更本唔係重點
試當真啲片無里頭地搞笑，有諗頭，又出得密，係抵佢地紅
可能你睇開文藝電影覺得大眾娛樂好LOW
紅同唔紅都係睇你選擇迎合市場定埋怨市場唔歡迎你姐

又係時候內鬥

我都真心想屌閪架
房又book埋套都準備埋
有冇女俾我屌下？
真心架，你唔係唔repect我下話？

下你唔知人地為左場運動做左d咩
但係認定人地為場運動無做過野？

出現了

#130 覆咗
睇咗片先講唔該

100毛先係 係高登連登拎題材做起

佢個youtube ch為場運動做咗咩？
願聞其詳

岩。愈亂愈好

一出就咁快有sound bite, 背後點會冇人幫手

試當直豪哥又開po，越亂越好

老實講 幾悶下

不了 越嚟越悶

當年captv都好多有意義值得反思既野
到頭來有幾多人睇心照啦
根本拍你地所謂高質既野就圍唔到皮
到頭來係咪你養佢先
同埋人地捱左咁多年有咁既人脈有人欣賞
你唔岩睇咪過主囉

咪又係睇女
果幾條仔柒到唔想睇

試當真咁垃圾冇人講，紅咗又唔叫

captv都算幾多人睇
係後尾賣左比英皇先收皮

我都唔知
我由試當真先識佢地
之後睇番哂佢地舊channel啲片
好鍾意佢地鳩鳩地個種風格 香港黎講好似無乜呢種風格既youtuber

係 樓主係豪哥 人人都係豪哥 豪哥死全家

係咪得我一個覺得小薯茄啲片好尷尬
成日講埋啲唔好笑嘅爛gag佢哋自己都覺得尷

佢地個心態同熱狗一撚樣
最好最後乜撚都冇哂 冇人拍片
佢地就會問點解冇哂香港人拍片

睇到有啲老尷其實

captv -> 金剛crew -> 試當真
佢地做左咁多個channel都算成功

冇估錯 又係波台嚟

台仔反正我很閒紅到仆街
條條片成百萬view
香港人：求奇就一條片，咁冇心

鳩得嚟啲shot都拍得幾靚
介紹啲戲都幾高質

先唔講唔同類型既youtuber佢可以點樣屌打
就呢條片，橋唔錯，flow幾好，但你要講靚人靚景靚shot，市面上唔少youtuber都好過佢地

連登一向越反越紅
樓主係打手

夠啦豪哥！！！

星爺都係垃圾 d戲on99又一套

其實話得個鳩字笑完就算覺得無聊既有冇諗過其實佢地D片係隱藏左中心思想
以最近幾條為例
教父: 社會撕裂, 青年人既反抗思想, 中年既自以為事但其實只係一群被圈養既豬
平安夜: 連登仔的FF生活 + MK其實都只係活係虛幻既生活之中
拳王媽媽: 政權打壓市民, 用高壓手段令社會撕裂, 用防疫去限制人民自由
需要錢: 紅黃藍 vs 馬死落地行

秒撚咗條on9仔
有人做過某類型嘅野其他人就唔做得

是撚但啦
紅起左總會有你呢D垃圾出黎刷存在感

唔係話咩
但係金剛crew個陣已經有關於反送中嘅片
完全唔明你係到批鬥乜野

波台狗又吠

睇標題先估係波台狗

講緊試當真 你走去扯金剛crew
你不如話肥媽 曾志偉 出席過民主歌聲獻中華 所以佢地係黃？

條條片都玩老尷
唔知仲可以玩多幾次
初初睇就好笑
睇多幾次發覺條條片都係咁

入黎睇一睇，先發現波台黎

creamy俾人拉鳩埋仲喺度願聞其詳
講嘢之前做啲資料蒐集先好唔好

呢到係波台 弱智唔洗咁大聲講出黎嘅 傻西P牌仔

許腎都鍾意睇佢

認真，以前既bomba都高質過佢

成件事有咩衝突閱讀理解有問題？

creamy係試當真成員？

Mockumentary其實唔係the office獨有

本身同阿妹有睇開
佢上咗大學之後就冇再睇
最近睇返都覺得尷

你係波台話估到人係波台狗

都好正常
個channel係aim啲中學生
短短哋 唔洗用咁多腦
各有各睇啦
就好似細個睇兒童節目
大個淨係會睇啲兒童節目嘅姐姐

有人屌我就放心 越亂越好

你個標題講緊試當真咁垃圾都紅到
而佢地紅到係建立係佢地由captv到金剛crew到孫文的野望一直以黎嘅班底同群眾支持
咁你要問佢個channel為場運動做左乜野 我用返佢哋班底以前嘅事蹟來講有咩問題？
係咪想講因為creamy暫時唔跟試當真拍片所以完全唔關事？

咁你地想睇乜撚野片，個個都話垃圾 ，咁撚叻你拍囉，你拍唔拍到？

同樣係超熱門嘅sit com
Modern family都已經係Mockumentary 啦

真 又悶又尷尬
仲要成日喺ig見到佢個咩雪櫃笑話真係人都燥

波台狗係咪個個都攞緊白卡我喺熱門睇到標題估波台狗出post成件事咁撚簡單都要畫公仔畫出腸
縮返埋啦柒頭

標題隔離有寫咩台 聰明豆

夾撚硬黎

只要有心 人人都可以係豪哥

搞唔撚掂快啲搵獸醫睇吓

其實紅到都係得壹個原因啫 就係佢哋啲片符合大多數觀眾嘅口味
咁你唔明只不過係因為佢啲片唔符合你嘅口味

完

Hello豪哥

唔怪得豪哥話愈亂愈好睇穿哂連登仔逢紅必反 自命清高 自己唔睇嘅嘢就係低質

你條柒頭對運動又做左咩？
願聞其詳

拍鳩片又唔得
試當真鳩唔鳩得過不滅墨水?
但不滅墨水所有鏡頭/分鏡/剪接都好認真好有電影感喎

「最緊要亂越亂越好」

Hello 豪哥

做啲咩都唔係黃㗎啦
大J都比人鬥啦

紅左?
真係紅左TAG我

咁都係因為鍾意睇先駁你呢啲hater姐，你唔鍾意睇咪唔好睇囉，係都要出黎講呢講路，襯佢未沒落之前衝出黎做hater先係咪會型啲？自己我感覺高質啲？懶型當清醒

你做乜撚嘢啫

你仲醒啦，未沉先屌，係特別啲嘅

你肉酸到

多得啲PR狗盲撐

=.="

佢地冇活用到

你要堅強

你上多啲連登好快會摸熟個app

正如tvb劇都有人睇咁姐

係 有心嗰班死全家

你睇多幾次獸醫好快有得安樂死

老實講試當真啲片真係唔好笑又尷尬，諗返起以前Bomba啲片又好笑啲運鏡又靚到似電影，可惜自己搞死自己

其實你係咪覺得話人係狗人地會好介意？
不痛不癢

佢哋啲鏡頭分鏡係識啲野先拍到個喎
唔係亂鳩咁拍
唔係靚景先叫用心拍

係有heart嘅，但真係唔好睇又唔好笑

豪腎係咪試當真啊請問？
你無野搵野黎屌做咩姐你？
想問你心目中一個’黃’嘅youtube channel要做咩？

你唔嬲搞到佢勁撚嬲

嘜有人講係試當真帶起咩
不過試當真都係連登仔喎
算唔算用返自己野

係咪駁唔到唔忿氣做乜隔著個留言黎串鳩我
果然十個波台狗十個都係垃圾

你呢種程度我地一早免疫曬

試當真紅咗，咁大件事都冇人講

啱，同波台班傻閪一樣

啱 尤其是你呢種言論佢哋最受落

明仔都仲有人吹奏

我都免疫左狂犬病下世小心啲

笑撚左 人地用潮語又唔得 屈人地帶起
連登仔真係唔紅唔反 唔黃就紅
知唔知豪哥腎仔做左幾耐yt先紅到 一紅就比人追擊 屌自己人真係咁開心？
拍片比啲歡樂香港人又屌 為乜？
豪哥有句講得岩 愈亂愈好 反正冇我份

咁你不如試下唔搵豪哥腎仔拍 同樣劇本但搵你所謂嘅真心youtuber做主角 睇下紅唔紅到

我都睇唔透你對好嘅定義
踩就踩人係抄唔係二創
租左studio又代表佢有heart

2個唔同類型嘅youtube channel比較

話佢唔好睇就批鬥
果然香港好多人無讀書

潮文明明係高登文化好似變咗連登帶起咁

真係唔怪得係已封鎖
睇來你應該唔係五毛，而係on9

連登本身就係反社會人格聚集地
唔洗當真

各花入各眼者呢D野
利申一集都無睇過

扮眾人皆醉我獨醒
等班連登毒撚覺得觀點一樣 高人一等

咁都叫好，成條片一般都係求其影靚景，但係冇內容
呢啲咪唔識得控制節奏，人哋睇落就會好似便秘咁樣，卡住卡住

某啲人真係好鐘意拎鍵盤優越感 幾歲啊大佬

話時話 點解金鋼crew同今晚修你皮個陣都無咩人睇
但試當真紅到咁

下我擺到明串撚試當真D片喎
佢有心, 咁又點?

秒

跳撚住都唔想睇
你係咪放上黎借刀

應該係營運方式轉變咗
出片又密咗 又多咗請其他人拍片
當然有女出鏡都好緊要

其實真係越紅先越多人屌 越多人屌就越紅
諗吓幾年前嘅captv 腎仔豪哥拍片 成日都有人話好高質 但最後咪又係紅唔起

連登出潮文無人拍又出post搵人黎講 到拍完比你地睇又話抄 咁連登開個電視台啦 睇下會搵到咩類型既人拍出街都好

有啲嘢係天生嘅
你屌唔到女可能就係因為個樣
人哋紅得起 咪就係諗到啲你諗唔到嘅嘢

潮文就擺咗喺度 人人都可以拍
問題就係點樣拍點樣演繹先好睇
你咪叫第二個YouTuber拍下囉
睇吓個效果又有咩唔同

屌 係wo原來波台9

睇一兩次已經冇睇
吹大咗
完全唔想追

其實最垃圾係成日有班擺到明係打手既人係度推ok
你係店既就咪咁推po啦打手們

好叻叻呀